老老實實,點解無人研發升降式屎坑(馬桶)

大家都知男人屙尿咩事
但屎坑設計到咁低,就算有時你幾努力控制都會射到邊又有地又有
要抹唔衛生,唔抹就比人屌
點解唔整個高啲既屎坑,咁點樣出法都唔會飛出界啦

不過屙屎既時候又真係要坐低屙
既然係咁,不如設計一個升降式屎坑啦
想屙尿就升高,想屙屎就降低,解決各種需要
大家覺得呢個idea點?

認真post,歡迎其他受排尿失控問題影響既巴打入黎傾

點解唔坐低痾？

有啲男人唔鍾意坐低屙

連篤尿都控制唔到 渣ga

貼住邊屙咪得囉

你對腳要短成點先做到企直個人而又貼到邊屙
我要跪喺度先貼到喎

連登仔個個條撚都好似水喉咁長
可以直接放落去屙

知啦,連登仔貼喺天花板屙條撚都掂到添
不過都有一般人